要裝修就重點裝修咗建制派議員嘅辦公室先啦

畫面靚，出師有利，唔會搞到小市民

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

推

幫佢地整容好過啦